唔想去謝師宴就千企唔好比錢

當年成間學校d老師都係鳩下鳩下既老屎忽，完全無諗過比錢去埋d濕鳩謝師宴
last day前幾日，有個學生會委員嚟搵我
委員 我

委員:同學，你未交謝師宴筆錢喎，唔該$800
我: 我唔諗住去喎
委員: 唔去要比一半既錢，既係$400
我: 我又無份食，又唔想請班教畜，比錢你托啊
委員: 但係學生會規定唔去都要比錢喎，其他人都有比啊
我: 你咪報警囉，上法庭追我數囉，癡媽根

之後我就走左去，亦都無人再嚟搵我交錢，乜撚嘢後果都無，放榜輕鬆派左去神科，而家ulife美好
諗返當初唔去都比錢既果班傻仔，真係鄧佢地心酸

獨坐在路邊街角 冷風吹醒 密密地伴著我的孤影

你讀書冇女姐 不知幾爽

去左grad din就有女?

樓主好撚型

LOGIC 屌打

支持樓主
想去就俾 唔想去就唔好俾 學生哥就係咁簡單

agger

冇比錢照去先係贏家
利申冇去冇比錢

800 咁撚貴架咩

睇你講呢句野就知你ive都畢唔到業

可能係籌委班弱智黎

我都係咁
我自己又唔去，做乜要畀埋你嗰份

食錯藥

無人敢埋黎收我錢

係lor 我個時5舊水喳wo 唔去250

Yes 仲要搵班花黎收我錢
我話放左學黎我屋企拎 就無聲出

走數都要人教?

痴孖筋 仲學你老母生會呀
業都畢撚左 唔通你取消我張畢業證書
樓豬好波

我地學校好撚狗，比錢係用學校系統，要學生直接增值入自己acc。然後謝師宴同其他校務雜費綑綁埋一齊叫你交。你無得分清楚淨係唔交謝師宴既錢。

利申：想去謝師宴

咩叫千企

Grad din 同 ulife 有關係？

當年去左都冇女屌

話說今年定上年舊校grad din一人要俾千三
諗返都覺得慘

8舊水咁撚貴

佐助型毒男

去左中五同中七兩次
各屌左一條女

人唔到，禮要到
禮儀嚟㗎，唔係你話覺得戇鳩就唔駛畀㗎

中學已經咁孤獨？

哦，原來淨係結婚先行禮㗎？柒頭

樓主中學時代應該毒撚到冇朋友，d女唔係要收錢都唔想同佢講野果種

U life = U live alone 毒撚

唔去都要比錢咁on9

我都係

禮儀ok?

唔去都正常，但唔去都要夾一半，真係明屈啫

乜撚野叫千企

屈你哋乜？又唔係呑撚咗你哋筆數
你人係唔到，但個老師在場個啲點都要請㗎嘛
你唔去啫，唔代表你可以唔駛請喎

無朋友既毒撚又發矛

唔去就唔駛俾錢，完全唔知咩諗法嚟

委員我

有咩用?

果一百幾十婆仔數麵咁計較

咁做咩咁唔去
你係學校六年黎過得唔開心咩

咁唔撚想請你得唔得啊？垃圾教畜，屌你老母。

窮都唔係咁掛

就係唔得囉唔好意思

憑咩要人比錢呀而家

最仆街既就係間間學校都灌輸呢d濕鳩意識俾學生

唔識字都可以神科畢業
人唔笑狗都吠喇

印象中謝師宴筆錢 除左食果餐 還包其他咩紀念冊果d

報警追樓主數啦柒頭

你會送禮比啲你唔中意既人？

痴撚線
原求乞丐嚟

你梗有一兩位先生係鍾意㗎嘛

樓主應該冇乜朋友

Btw，我都認同樓主唔比
唔去都比係人情，唔比係道理
人地on9開就一定要一樣？
唔夠數咪加價或學校出lor

人唔到禮都要到？
成浸柒味出曬嚟
宜家係我讀完書呀你老闆
比錢你happy係人情 （教畜嘅就真係去都唔撚想益佢哋）
唔比錢又真係唔撚關其他人事

唔得
你話事咩依家？ on99
人唔笑狗都吠
btw支持你報驚追鳩樓豬數

冇比都照去

懵撚左，唔去都要比

其實唔係個個都教畜黎 有好用心教既宅師

你唔撚畀錢係成個grad din唔駛搞你明唔明？

報警都冇撚用
告小額錢債都冇人show
又唔係有明文規定一定要比

咁點解唔可以用自己方式多謝佢哋？
有心嘅老師你估佢會care你唔去大場？
如果講假設嘅話我大可以寄感謝卡比個別老師
益其他教畜同濕鳩同學？不了

我廿年前都係呢個價，聽返其中一個搞手講，淨返筆錢成班友仔去咗唱K唱通宵，仲有冇落袋就冇講喇，反正盤數冇攞出嚟，讀緊書就已經咁撚黑暗

如果佢真係六年黎過得唔開心
唔比都啱既 日日自己返學放工
比啲MK笑 比啲女同學笑
你唔係成績優秀或者百厭
基本上老師係唔會理啲毒撚

不過我個時謝師宴啲毒撚都有黎
我仲幫佢交換電話 畢左業仲有出黎食飯

嘩屌
如果真係咁多人唔去唔比錢 仲要可能搞唔成
首先嘅係
間學校本身都要檢討點解無畢業生有歸屬感啦吓嗎
屌學生唔去？
你都戅撚鳩鳩

冇搞清楚就係你哋問題啦

搞呢啲點都要搞得清清楚楚，不過搞得清楚都唔俾錢就另計啦

似9up多 毒撚點會敢唔比錢

其實有冇人做搞手
袋幾多錢落袋

[black]要請撚埋老師 [/black]

乜撚野假設人地一定有鍾意既老師先

傻豬黎 當年我果間唔去都要畀一半
話要尊師重道
筆錢想唔畀都無得say no

我老奉要比錢你搞？我唔想多謝咪唔撚比錢

搞唔到咪唔撚搞 點解一定要搞先

而家係屌你唔去咩？你唔去咪唔去囉咁把炮
不過有樣嘢要搞清楚，你唔去係你嘅事，個謝師宴係要繼續run落去，所以人唔到，禮要到，就係咁簡單
如果係數口問題，應該攪之前就要搞清楚，咁你筆禮金用得適得其所。
我都同意如果有搞手落袋嘅情況嘅話，不如唔好搞，因為個用意錯晒

一蚊都冇比到
自己果班夾份請返幾個老師食餐飯

仲要睇撚住grad din班撚屌搞手係fb話鳩我地班仆街搞串果個party

一兩位都冇好難想像你六／七年係點樣過

你講出黎面唔面紅
唔撚識預定buget搞架咩？
幾多人話去咪預返幾多搞
咁關唔去果班乜撚野先

有又點 鍾意就一定要請？ 好似其他巴打咁講 用自己方式做唔得？

講到一定要有鍾意既老師先過到呢6，7年咁

你睇返你自己講既野有冇問題先la
結婚我就當冇事，唔通你次次搞飯局，唔去既人都要比一半錢？
唔夠budget 唔識預？唔識搵水喉？
咁撚大個人做學生會都冇腦到時做野都唔知點算

唔俾錢係一連串嘅連鎖反應，你一個唔俾錢，跟住落都好多人跟手唔俾錢，到時多多錢都搞唔成
點解你唔調轉諗？
我而家唔去啊！呢筆禮金係俾你班教畜乞食㗎
咁咪仲威，
你唔俾錢，仲只會顯得你小家

其實真係唔比都得，比只係人情。
不過唔比實比人話你玩野，睇你想唔想同佢地玩啦。

諗番起當年謝師宴 俾左600幾蚊 自己同幾個毒撚friend 坐埋一邊打機 然後又食唔飽

其實係有老師肯幫學生俾錢，不過你諗下個禮儀上啱唔啱啦
Btw我都有先生唔想請㗎，咁有啲學生要請，都冇計㗎？

錯 係好過去搶!

啲老師倒貼

呢啲投票
真係未聽過小圈子
不如講下你個間學校咩名

唔去都要俾?
唔去佢點收錢?

自己一開始又唔問定有幾多人唔去 問左條數除少份咪搞掂囉
如果真係好多人唔去 嚴重到好貴先去到既話 唔夠大半級人去搞黎都無意思啦 咁就唔應該有謝師宴呢樣野出現

賺唔到錢梗係屌你阻佢發達啦

真係想知，其實根本係搞嘅過程都有問題

做搞手無袋過
因為跟本冇淨

唔撚想請喎 無收人工啊

當年無去

我有俾學費㗎
咩謝師講撚到好似義務教育咁

比錢係謝師
唔比即係話你班教畜垃撚圾呀!

你講出黎你真係唔面紅架喎
如果有好多人唔比 姐係証明左好多人都唔想去
咁唔想去又搞黎做乜呀
屌你講出黎之前有冇諗過下個logic

學校攪活動正常程序
出通告-＞簽名tick肯去-＞比錢-＞參加活動
而學生係有權選擇唔撚去 當然都唔洗比錢

而佢班人有咩權要人唔去都比錢？
呢個世界有無其他野都係咁？
我真係諗唔通

咩叫千企？
千祈下話

示意圖

人唔笑 狗都吠
無淨既原因咪因爲報大數打曬斧頭 落曬袋仲點淨

正班做法係搞手應該先問齊全級幾多人去

然後睇"送"食飯 人多大搞 人少細搞

解決到好多問題

1. 話去又唔去果d有理由要佢夾 因為應承左

2. 起碼去既係自願會gur d

3. 細搞唔一定柒 我諗細搞可能仲好氣氛同好食 例如自己包cafe食

4. 固定預算 講好每人3百就3百 5百就5百 限米煮限飯

某人logic
A:一定要比 就係咁簡單
B:點解？
A:我個論點岩哂 就係咁簡單
B:點解？
A:一定要搞

唔夾就唔夾 逼人比錢死全家
咁多人唔想比 你唔撚反省下點解要搞 一味話要搞搞搞
你夾得少唔去大排檔謝師？大排檔唔謝得？
扮咩野有錢去酒店

究竟幾弱智既人先會咁諗
完美演繹呀Q 精神

咁多人唔想去但自己咁撚想搞又唔想自己貼錢就迫人找數
覺唔覺得班垃圾搞手好撚小家

咁以後出糧記住過返10%比老細 禮黎架

出席下公開活動
同朋友聯誼
又可以識下隔離班 d 人
最後機會
不知幾正

入 u 做毒撚啦
畢業後就發現原來識人係幾咁重要

根本謝師宴呢D on撚柒鳩野就唔應該攪，
"教畜唔係免費服務社會㗎！They are well paid for it!"
出撚咗糧仲要又食又拎？成件事好荒謬。

話冇淨個啲真係講都冇人信
無錢袋班撚樣會咁熱心搞?

咩思維
好明顯唔知搵錢辛苦
鄧佢老豆老母可憐

要去到grad din先識到
你讀果6/7年書玩自閉架？

講有去酒店謝師優點既point
全部都可以發生係唔同地點
點解要充大頭鬼揀酒店
去平d既地方都一樣搞到
點係覺得食水無咁深

你係咪弱智 你想搞咪去個班自己夾多啲 迫個唔撚走既比講禮？ 屌唔通梁特幫雜總搞歡迎會香港市民唔撚去又要夾錢呀？ 你個腦都好簡單 齋裝屎

上到u啲所謂中同咪又係變hi bye fd

某人： 唔理 一定要搞 我岩哂 你唔去係無禮儀

除左做保險/好撚frd果班會搵返你之外
其他都冇乜聯絡

真係見識少 未見過人咁弱智 都係個句 你個班自己夾囉咁想搞 到底邊個小家 又要搞又要威威請老師又唔撚想比多幾舊 我幾舊水留黎食放題都唔撚想比你呀 明未呀

唔去就係小家 on9 自閉毒撚冇朋友

我無禮儀你吹鳩我呀
反正以後都唔會再見

咁小事都要屌鳩人
証明呢條友都好人有限

同你啲同學仔（包括隔離班）一齊讀左咁多年書，要靠grad din先黎識？
好明顯係毒撚先講得出呢啲說話

即係中學個6年當你工具咁利用喳

你好聲好氣話大家臨畢業一聚可能都仲比下面去 咁撚串一講唔去就要我夾份請人？
幾百蚊中學生黎講都唔算多 不過我分比乞衣都唔撚比你地者

窄乾窄淨

根本上唔去都要比一半呢個安排本身就戇鳩。

平時野都唔講句
呢個時間彈出黎話同學 識左咁耐謝師都好應該
同支那人講血濃於水一樣

揸乾揸淨 未訓醒 自膠

啲學生會咁撚多嗲，又唔夠膽追人數，垃圾

除非你覺得班老師真係好既，咁唔去都可以支持下
如果全部都係教畜 咁我對班老師都毫無謝意
咁呢d就係保護費

講得出無你搞唔成
竟然唔係好聲好氣叫你比
係大支野咁批鬥人

沙田 ？

係識人既 根本就唔關去唔去grad din事
平時返學都識到
毒撚要靠grad din黎識女 柒唔柒d呀大佬

支持樓主 依到好多人既logic好垃圾

中五果次我有去，中七果次我無去又無交

毒撚以為去grad din就識到咩

保咩護
你唔俾唔通佢去法庭出傳票追你咩
俾左係咪會平安?
啲錢你老豆老母啲血汗錢黎㗎
你有冇諗過你老豆老母感受?

睇樓豬中學咁既狀態 所謂既ulife未又係日日係圖書館摺
利申 當年都無去 好撚柒憎啲訓導 私下約班主任食飯

當自己打工啦
辛辛苦苦打工搵返黎架 洗係自己身上好過喇

有心識平時都識到啦
究竟要幾毒先諗住去grad din 識人

中學生就係比人烚乜9都唔識
btw香港好多廢老智商仲係中學生

題外話 有無人收到紅色炸彈 唔去都唔比錢？
我覺得依兩種情況好似
婚就你結 西又無得我屌

我覺得得個十幾歲人個個full dress （不論男女）成件事真係好on9

食完個buffet就拖條女上酒店不知幾爽

男校去grad din會變到D囡出黎？叫雞party？

好熟咪比 當係利事咁
唔熟果d真係冇比

是咁的，如果冇啦啦俾人扣左舊錢既話，個個人可能已干犯盜竊罪

連登仔提到錢特別易動氣

我果時2003定2004年都要收$600，仲要去香格x拉食西炒飯啊，屌！

到讀shitty 時，有幾條友想搞dept的grad din，果幾條友學生來的，到處搵人，冇人理佢地

唔去都照比 = 港奴 = 奴隸

註定做低下階層、容易取代、冇地位既人

上面果個戇鳩仔係咪搞手黎 然後俾樓主撚狗嬲嬲豬

你D on9搞手一早應該係搞之前做好份budget，而唔係老馮sub條數落去假設個個人都陪你on9

去grad din都係為左同班fd開心慶祝下姐
有幾多人真係覺得"謝師"先係主題，根本係俾人借機會搞次大型party姐
好記得啲老師食完嘢就坐曬係度，班學生自己有自己玩
而且中學著得最靚仔又係嗰日，連啲毒撚都俾心機打扮
啲囡囡著得靚又露得多，去同佢地玩下冇乜所謂嘅

不過認同樓主唔去真係唔好俾錢
我嗰屆又係有個女仔好唔想去，佢本身屋企窮
之後佢冇交錢 班會就追佢數
班會追唔到就搵學生會去追 屌你老母借貴利咩
都唔明人地唔去迫人交錢做乜

我都法國

樓主無朋友?

睇呢個post真係見到好多on9仔 迫班唔去既同學仔比錢

細細個中學生已經諗野咁賤格仆街 好恐怖⋯
呢班友分分鐘係帶頭玩欺凌果d人

最on9係d人果頭屌鳩你
「屌 果少少錢 $600幾蚊
又唔係好大條數啫」
跟住我地唔去 佢地要俾多錢
轉個頭又屌
「屌 係咪on9又累我俾多錢」

去咪比唔去咪唔比 點解唔去唔要紀念品都要比？

Grad din果次係我講好左唔去
跟住個搞手同老師日撚日入課室迫我地去
又打電話同send SMS煩鳩我老豆老母
我老豆老母睇見都煩 話俾錢我去
好彩我企硬 錢都唔撚俾你 唔撚去

你咁鍾意啲老師，冇人去你咪自己請飽佢囉

6年中學過得開心還開心 唔去唔比錢有咩問題

唔去又要人比一半又唔反智左d嘅
利申：當年全班有去，因為全班都好fd,個班主任又係真心為學生

發覺啲grad din搞手真係岸撚鳩鳩 咩開個grad din唔洗run落去阿 咪撚on9啦屌你個閪 由始至終都係你班友一意孤行要搞無問過我想唔想去 咁都要比錢???

我屌你我而家就落去四季book自肋餐 預撚左你班搞手位 唔撚來都記住過數阿仆街

唔去又要人比一半又係反智左d嘅
利申：當年全班有去，因為全班都好fd,個班主任又係真心為學生

屌你班搞手，冇錢又要學人充大頭，去埋哂啲貴酒店要威要面，

明明成個乞衣咁又要扮MK仔，四圍兇鳩啲毒撚俾埋你嗰份

果班mk Gel到撒亞人咁，再著埋套MK西裝
好岩一畢業做基金

八達通？

冇撚有錯喇 當年我都冇去呢啲濕鳩宴 自己同條女䪺食自助餐

中學時代最cap水一個既活動
搞手多勞多得 幾年後聽番搞手無意中講，每個委員都落左成最少1000袋

利申：有比錢去

真係搶錢，謝師洗撚成皮野租係貴酒店租個場叫埋野食，連感恩最基本野都唔識仲要大條道理站於道德高地，唔去咪唔去，好撚多因素。理得你有錢定冇錢，都唔應該逼鳩人去所謂『謝師』，仲要講到你一個唔比錢搞到其他人，共產主義死返上去 中國是最好的 唔夾錢咪每人比多啲，因為要比貴啲就唔去既人，屌你咁屌鳩我做咩，關我撚事?根本就係佢地自己心態問題

Agger

擺明係學校無咩朋友，先作個靚d既藉口去攞認同感

Hi, 搞手
今年又想抽幾多佣過暑假

好撚毒

on9

一定要無朋友先可以唔去謝師宴？

圍內十幾條友出去食餐好嘅唔好?
當然啦 你地呢d全級都係同你咁fd嘅
梗係去啦

好撚後悔比左錢

其實謝師宴可以用到會的形式在學校搞，一來大家放鬆而來學生哥那裏有錢

如果個老師對我有恩，俾$400無問題

如果本身都唔撚鍾意既，唔俾係道理

樓上個啲講乜鳩人唔到禮要到，屌你老母擺酒咩而家，就算擺酒我都可以唔撚俾，你吹得我漲？

樓主講得無錯既 但受歡迎既點都會返去同班女女影相掛
利申 有去

毒撚撚會識到女咩
佢地去到咪又係坐 又或者比人笑著得柒

其實人情(細故), 出來做野是這樣做。

咪係，俾$800水去睇女是否戇鳩
但最重要有幾多個真係為左謝師？

琴晚凌晨開post，本來想打千其或者企硬，但太眼訓所以下意識將兩個字溝埋咗

所以講咩都假
有識女 唔毒既
呢個event一定唔會唔到
再者有埋下場去飲野當high high地d女女任你玩
毒既都唔會把握呢d機會

屌早知當年唔去啦
去埋啲咩ymca 收我5舊

共產國家啱曬法國獵人

早知當年做搞手
求其卜垃圾場，但收5星價
唔去比一半，唔比上連登笑鳩你毒男

應該大部份男仔諗返起依個function都係覺得on9
比一大舊錢
食少少野
睇馬嬲戲
影相
各自走人/下場(通常都係懶型去劈酒)

用淨既錢去左邊？
又冇帳目睇又唔透明

講個啲搞人際關係既撚樣仲on9

你出到黎社會先搞啦，謝師宴個啲撚樣cap水狗大個左都係做啲偷扼拐騙既工架啦

你第一次俾呢啲cap水狗昆左錢第時都唔知你點樣出黎社會生存

其實啲錢根本有多
多左嗰啲就落晒格

你唔俾佢搵黑警拉你咩
除非好熟啦
普通個啲就

搞手 行政費呀

係有料食到女以前老蘭每星期渡過，駛撚去埋呢啲謝師宴食咩
毒撚有幻想既就俾$800睇現場人地happy之後返去打飛機

你嫌錢多可以分啲俾我

我中七嗰年試過有個地理阿sir喺last day問我地搞謝師宴未
你老母連一科AL都未考問謝師宴

個阿sir急住睇學生妹

毒既去到咪又係grad din毒男咁被人無視
那年18母校舞會站著如嘍囉

咁仆街搵咁撚多都貪個一餐飯

我屌你老母哩家連登咁撚多MK
唔去仲要請班教畜
大撚把人好鳩憎間中學 更加憎班臭MK
尤其係班以為係人都鍾意社交同人類嘅臭MK

俾錢班MK仔威?咪撚玩啦
唔俾又點?吹?

俾8舊去睇自己學校啲女不如落香檳富士玩返鋪好過

介女王 好勁呀

好難想像17歲小朋友落老蘭做𠝹女王
樓上mk bar就得既

本來都無乜點唔同意
但無啦啦拉埋u life講做乜鳩 ulife美好極又會識到幾多真心fd？ 虛偽機心撚就一堆
樓主肯定係啲中學無fd既毒撚

利申搞手之一 無落格無抽水
當年直落唱k飲酒 同校花返埋屋企啪

跌落地下執番渣沙

所以一開始集合意見中人，若覺得作為學生負擔不來，就要同學生會傾，是否用第二個形式搞

去就八舊 唔去四舊
都唔知條數點篤出黎
姐係無人去既話都有400蚊 fixed cost? 人頭後追400 咁撚過癮？

搞手計唔掂條數就收皮啦

仲講咩實有一兩個鍾意既老師
八舊水一班學生私底下約幾位老師出黎食半島都仲有突呀

咩人唔到禮都要到 你當自己邊撚位？我私下送禮俾老師算唔算禮
一定要俾面你？欠撚左你架？食屎啦cap 水垃圾狗，唔識計又要人地幫你填數
夠膽就公開盤數出黎大家研究下囉

我個間垃圾都係咁
收謝師宴錢又借d意抽水

講出黎就𠝹女王？你唔俾我係$800毒撚？
亂嗡下就俾你啲撚樣定哂位

諗起都嬲
去謝師晏請班教畜食飯都算
屌你老母 黎得果幾個
仲要早走
不如唔好搞

唔交錢啲班主任西到呢

講得好
屌你老母連登真係好多未夠18中學雞
未夠18已經扮大袋請呢個請果個
唔去食飯咪唔夾錢囉有咩問題 好簡單既事
點可以assume人地會想請你班老師
我當年有去 都見到有人唔去唔夾錢 認為完全無問題

講出黎唔係想話比人知你幾叻仔咩
𠝹女𠝹到咁勁 17歲仔落老蘭 800蚊講到好似好大咁
都唔知有無落老蘭

不過都明架啦 毒撚撚會覺得自己問題咩

呢樣野其實好睇搞手既人緣關係，你個搞手係世界仔/講野斯斯文文唔撚係老奉要俾，咁我唔去俾$400都舒服啲

如果好似法國人咁，帛金都唔撚俾佢啦

屌你老母啦攪手
睇餸食飯啦 跟本佢哋想酒店攪 扮哂野着到靚一靚 係撚真心謝師咩

阿毒撚哥，小啲中二病啦好嗎🤦🏻‍♂️
細路仔搵野嘈我由你啦，你話我乜都好，你贏ok?

呢樣真，冇啦請啲垃圾教畜食飯

寧願請自己班啲正常人老師食餐buffet 好過

可惜當時唔識咁唸

其實係 佢哋唔會理你負唔負擔到
跟本係課金俾佢哋完夢

其實個題目都好有問題
你老母
你班老師有收錢架
教書係工作 應份嫁屌你
They are well paid for it.
當然教得好唔好另計
但謝師 係多謝佢啲乜先？
多謝有心果啲老師？咁hea果啲係咪可以唔請先

去就俾，唔去就唔俾，就係咁簡單

利申：有去
有女女主動走埋黎「橋」住我影相真係好感動

好鳩似讓座咁，唔係讓就讚，而係唔讓就屌，就逼，根本就錯哂，班廢老

講撚到大仁大義咁認低威
我屌你老母啦死毒撚
毒撚黎講你都算世界級

如果你好憎d同學好憎老師
的確唔去就唔應該比錢, 大個睇番會係相當小事
根本無人奈得你何

但乜真係咁多人憎老師同學咩

屌，中學係班女搞 每個收800 仲話窮人先比唔起
之後搞完無啦啦又有錢去旅行
好在一蚊都冇比

你同同學friend，自己搞re u都得啦，一定要去grad din咩
我問返我d同學，佢地而家個個都對當時grad din發生過既嘢記憶模糊，食過d乜做過d乜都唔記得曬

其實唔係真係咁少 silent majority

我個年都因為有人唔想去唔俾錢搞到鬧曬交
其實年年都有呢啲人呢啲情況
我地個陣最後無計唔去個啲錢 不過相對地去個啲就俾貴左，但係去個啲都無所謂，而且本身去左外國或者已經無讀個啲都有返嚟去謝師宴
有啲好似完全無教過我地個屆自己俾錢嚟仲有每個老師準備至少一份以上嘅禮物抽獎，有現金有相機唔系垃圾獎，仲要基本上人人都抽到
雖然學校on9但係老師對學生好有愛當仔女咁
我愛我中學
個陣連毒撚都有去，無去個啲本身係份人犯眾憎，畢業後無人搵

好想有人揾佢哋應該都好憎你哋

小學雞黎講你都獨一無二
你老母就狗也不屌，都唔知你老母點生你出黎

最撚on9係我間學校啲比人踢左出校既人仲有面返黎去grad din
以為自己大哥 咩陸運會果啲都返黎
一聽到班傻仔黎我即刻唔去
但唔去要比百幾蚊 ，原價800
利申：同啲朋友相處唔錯，但點頭之交
私底下我好憎學校啲人同老師

同意唔去grad din 唔應該比錢。

但通常唔去果d都係人格有問題，你唔中意d教師，但應該都想同同學有個回憶。

其實好無謂
一個普通中學生係要打腫臉充胖子
普普通通食餐飯咪幾好

有鬼同學咩佢地 話咩鍾意既話可以私底下搞，心諗以你咁既性格有三個人肯出黎同你食都偷笑啦

樓主做咩交學費雜費俾學校，無撚用

個班雞真係睇都費鳩事

我仲平 ，去都係三百，T Shirt Only

唔比無咩所謂
但3句唔埋就兇報警同強調u life美好
你過去幾年應該都過得幾悲哀

人地會唔會睇得起你呀
講到你係老細落夜總會咁款

一定要去grad din先有快樂既回憶?

因為有人話唔去grad din就無回憶
想見到呢個post既中學生唔洗驚唔去grad din上到u會後悔啫
而且我係叫佢地唔gur就報警，何來我兇人報警?

咁既心態 邊到會有人肯同你做fd 所以我都明白點解d人唔去謝師宴

精境

係屋企"look"下人地Facebook 都可能體會到少少既

AGGER
以前屋邨中學 好多老師都好有良心話大家求其係酒樓食飯就得 係班搞手死要威去酒店 根本班老師食左咁多年就唔會介意邊度搞

我學校650
唔去就80買本grad book
grad book都唔要就唔使畀

呢樣真
我地學校on99咁本身懶係民主比每班投票想去邊間酒店搞，投完一輪，比班讀書比較好嘅班過一棟，結果全級要去佢地揀嗰間，搞到個個都唔撚想去 D老師又企曬佢地嗰邊，諗起都嬲

利申：6月grad din

你都on9
run唔run落去關唔去果條友撚事咩

毒撚去到都係企埋一邊
仲想搶毒撚個幾百蚊

所以而家grad din最大既問題係 1. 有人真係對班教畜無敬意; 2. 即使真係想多謝老師，有班mk籌委為咗自己私欲隔硬去d貴地方搞，最後又係圍威喂心態

共產主義

做過攪手既廢柴 一律唔請

條撚屌仲要副校嚟
教得好，我都當佢timing唔啱問野
屌你堂堂課又唔備照書讀仲好意思想學生請佢食餐好

無學生班教畜連工都無得返 仲要我哋俾錢請佢？應該佢哋出錢搞謝生宴

因為毒撚既快樂唔係校園.
所以唔關你事, 可以不去.

應該一開始就叫d友sign 去唔去，再睇人數去預budget 同book 酒店囉
一早assume 全世界去真係同強姦無分別

記得當年係班會先投票 再每班chairperson再決定 我地班連埋其他班主任都贊成平搞 隔離班話平搞唔好睇 依家係謝師定行show啊屌

成級同學自己夾錢book 仲好，唔鬼預班教畜食

緊係請，做基金佬一流
又愛圍威喂
又擅長欺善cap水

其實去唔去都無咩問題
不過唔去原來係人格有問題
唔知以為衰強姦同爆阿婆格

其實grad din意義已經唔係在乎請教師食一餐.

只係好似外國畢業舞會咁樣, 大家一齊癲返晚, 所以我明毒撚唔會想去

咁留比佢地

當年係搞手，睇住我個fd點樣屈人去，有個毒撚比佢屈到比完錢都唔敢去。

仲叫我去yo唔去肥婆，真係屌你，更係唔去。

謝師宴根本都唔係多謝老師架啦

係提供一個場地俾學生影下相 食餐飯姐

根本老師有老師坐 同學有同學坐

個時去酒店食 屌拿星 野又難食
d老師都唔係好想黎，求期食少少 睇埋條片 影埋班相 9點鐘就走人

中學個時班fd咪 一齊著靚d 影下相 咪去下囉

無fd既 去黎都無意思 唔俾都無所謂啦

唔使請班教畜去肯定個個狗衝

梗係關事啦
人地今年dse 而家借grad din cap 水腳去旅行得罪你呀

【2017DSE】English paper2

真, 有得唔去就唔好去, 唔去就咪比

唔知仲以為收咁貴搞舞林大會

利申: 搞手

最on9係後尾聽講班搞手同佢地班friend唔洗錢都有得去

以前中學見人比人追交一半錢就話唔記得帶錢
拖左勁耐 最後一蚊都唔洗畀

如果同你做朋友一定好好 約你食飯 之後你唔想黎黎唔到 餐飯一定要你比返一半

你都on撚9 連鎖反應咁又唔見你連到其他人比錢 小家? 如果大方要亂咁洗 咁我比個機會你出雙份 大方埋我果份

做邊緣人做到開post講
不過可能樓主讀band3所以唔想同d老師同學有瓜葛
自己一個入u咁就另計了

中七個年grad din係私下請相熟老師食日本放題

grad din最正係下場, 成班男女去club去bar
不過講咁多毒撚唔會明, 仲係講緊 $400, $800
你唔去都WFC, D人都當你透明啦

人地dse 完要靠grad din cap水得罪你呀

【2017DSE】English paper2

[url]
[/url]

唔去都要比錢呢個安排，仲衰過d傳銷騙案
傳銷起碼你真係有批貨係手，唔去grad din都要比錢同比錢買空氣有咩分別
做傳銷已經好撚低賤，但諗grad din果班搞手d思想仲低賤過傳銷

有無諗過班老師其實唔想去

我地又冇呢d野，因為條數係我睇住，搞手都要比(我比條mk妹搞手屌過)，最後係減左價，引左想去又唔想咁貴既人去。

因為我一開始預左幾多人唔去而去計個價，個sales就周圍捉人去，到收錢果日先講平左，中間派條氣順左好多。

嘜謝師宴關學生會同學校事嫁咩？
唔係班自己搞嫁咩？
中七個年同隔離"精英班"一齊搞
話book酒店會平啲
因為教親隔離班多數係訓導組
平時已經成日比訓導組捉我地校規
佢地又唔會
所以我地唔gur咗隔離班好耐
個陣我地盤數追得好貼
防止隔離班啲賤人落格

btw, 唔去唔比錢仲要搞到同自己班同學反晒面
呢種性格出到社會唔係叻到盡做最top個個
就係柒到盡頭同所有同事都面阻阻

樓主肯撚定係冇朋友先會講埋呢d濕鳩嘢
grad din 係你以後係同朋友既一個美好回憶黎 就算你唔鍾意老師都好 為左朋友都會俾錢去
btw 毒撚就唔好計較咁多啦 識多d朋友啦

唔屌7班教畜已經俾面啦
重敢講謝師？

留錢上到u玩多幾個Ocamp

謝師宴話唔想比錢個d 好明顯係唔撚讀書個d 既然自己都唔撚讀 點解要謝師

究竟係邊個規定謝師宴一定係美好回憶
再講唔謝師而為朋友去，咁「謝師宴」個主題係唔係應該改左「謝友宴」？
我當年都無去，係同朋友去左長洲玩
只係知道個個去撚完之後咁多年都話去完都唔知做左乜鳩野

唔好淨係睇自己個世界啦你班撚樣

乜撚野邏輯，強盜理論

呢d人情世故野姐 唔去咪當請班老師食餐飯 就算班教畜對你好唔好 佢地都係喺你成長中見足6，7年 有份塑造而家既你
多數真係毒撚先唔去 但有d case係有d班嘈唔想畀咁貴請d冇教過佢地既老師 寧願自己私下成班另外請 咁其實唔畀錢又真係奈你唔何 各位中學生自己諗啦 都係果句 人情世故

我唔知大家老師是否得很不同，我遇到的老師真的很好。去邊到食，有老師都擔心我地負擔不來，主動夾一份同選一間平的地方食。

人你老母世故咩，懶係看透世界
有無諗過啲老師其實唔想去？
睇眉頭眼額識唔識？年年都搞，啲老師連你地要俾幾錢都唔知啦
俾咁多錢，買埋啲垃圾禮物，又抽獎又盛，柒到反轉

去飲都係一千人情，Grad din要800
落左幾多格

即係當你番工，你帶飯，但其他人出去吃，你會點做。並不是跟風，而是並不想miss 左一D野

不嬲grad din重點都係在於睇下D女同學點樣喬裝....
翻學一路都喬裝果D唔計

咁年年都有畢業禮 會唔會話d老師睇到悶？Ching 唔使咁燥 有d老師係唔想去 我果間係教員室有張紙 d老師自己剔出唔出席

行政費呀

咁不如你解釋下老師教左你咁多年 依家要走啦 請食一餐食唔係好過份啫 呢d數都走又係乜心態？

義教嗎？
They are well paid for it

仲未計hea教、教蓄

我都覺得唔去都要比係on9

但係覺得謝師宴係應該要有, 當多謝d老師6,7年教左你咁多野

請食一餐唔過份
但係你究竟知唔知謝師宴背後係點運作？
啲錢最後係益左班搞手，點解一定要俾班搞手去代表我請食飯？
而我一定要「被代表」，連拒絕嘅權力都無就俾人批鬥？
係批鬥，批鬥你唔識人情世故，故你班ON99

講撚到教咁多年，真心去多謝老師嘅唔洗做呢場柒SHOW
請老師食飯我未畢業已經請過，同你班所謂搞手玩埋啲文字遊戲，唔去都要俾？
我有幾個老師嘅仔女都有我關照去搵工，呢啲先叫關係，我畢左業十幾年都有聯繫，真係得閒就會返母校飲茶，佢地搵舊生講TALK都有我份

你講走數？啲數邊個話事架？
你班撚樣囉

但

無比都照去果d咩心態
唔比人拎出黎恥笑咩

未覆哂hi倒制

我都唔撚想請 又唔撚想食
比乜啫
加上你百幾人請廿個老師
除翻開我撚洗夾一半價錢咩

冇搞清楚就係你哋問題啦

嘩屌，個幾百掉落鹹水海都唔益佢地

唔俾都冇你乎架

老師唔洗做extra野幫你？你地唔合格唔洗落左堂再補課？落左堂你去問野佢唔撚答你？答到老師小息都冇左 又要去上堂啦 仲有考mock個d呢 大可以照抄pp 洗撚曬咁多心機作試題？枉你仲講得出乜野義教 教你係應份 但教到你好為止係教德 係對學生既使命感 淨係呢樣都夠請有突 你估真係咁得閒貪你餐謝師宴 咁仆心仆命去教學生？

咁你係要踢爆班仆街 而唔係屌謝師宴 你因噎廢食 仲好意思係度打飛機

你都係假設對方係仆心仆命去教
咁唔仆心仆命果啲係唔係可以選擇性唔請？
仆心仆命果啲去唔到係唔會為左幾個而改期？

根本就係做SHOW

佢地人工包個wo
你唔鐘意咪做第二份工囉
又唔係個個教得好

真係欣賞嗰個老師
Grad嘅時候私底下送禮物寫張卡咪仲開心

打乜撚野飛機?
你地圍爐笑鳩人地唔去係對老師不敬，我自己用自己方法對老師好叫因噎廢食？
你啲中文係校工教架？

唔去都要交錢姐係屈9我
我要報答個老師我自己請佢食飯唔撚好
我寫咭送比佢唔撚好
你而家派個3唔識7既搞手黎收我錢 報答係咁報？

屌你老母

2016年果陣要俾撚左錢
呢家想反悔都唔撚得

根本睇班搞手點玩法，黑幕就實有，有權唔用咁浪費咩

諗起當年謝師宴抽獎係玩鬥快打電話，最快接通就可以上去抽禮物，號碼就實係其中一個搞手既電話。唔係有入佢地電話既fd子真係慳返啖氣搵人吹水同攞野食好過

係話個d唔去又唔比錢個d睇黎你先得比校工教中文喎 謝師宴記請埋校工

睇黎你都係啲垃圾搞手，我真係寧願幾百蚊去捐去掉落鹹水海比乞丐都唔會益俾你地班垃圾食飯唱卡拉OK ，事後自己請返啲鐘意老師食飯重好

點睇無比錢但又去到謝師宴

d老師係好嘅 咪俾得開心囉
如果係教畜 請埋我都唔去啦
不過而家果d美其名係謝師宴 實際上咪又係溝女宴

乞丐

癡撚線

唔去唔比錢有咩問題？
老實，謝師宴不嬲係一樣不成文規定，但係所以細緻野都係學生自己搞自己定，間個學校每一屆要交嘅錢、去同唔去俾嘅價錢都係學生自己定，無規無矩，憑咩要我跟你行？
搞手唔係我選出黎，憑咩要我聽佢講？

即係我自己請老師食完飯，仲要請你班撚樣食飯？
去乞啦屌你，無錢開飯你咪講囉，借老師過橋。

咪臭係 就如去m記唔食野都要畀錢咁

收皮啦 你呢d扮清高既毒撚ulife其實就係成班憤世嫉俗既毒撚係到圍爐打飛機

你駛唔駛走前請你老板食飯，多謝佢咁耐以嚟鬧你，教你做人？

唔知其他學校
我自己學校grad din收果個價係 請埋老師
點知原來係請埋學生會
之後有學生會d人爆料話 最尾學生會d人自己唔洗錢 仲袋左300至500落自己袋
唔係話唔想去影相or多謝老師
而係唔想益學生會班柒頭

呢啲嘢就唔好拎出來俾人笑喇

落條數得佢地自己知 隔落就梗 食你三幾百咪算有良心

話唔去都要照比個班係咪教局奴才打手來架
咁撚鳩都有既
奴才洗腦計劃來？
幾時比錢我洗

得罪講句
通常唔去謝師宴嘅九成毒撚冇朋友
六年同學六年師生有咩可能會忍心唔去
除非

其實洗咩搞呢啲濕鳩謝師宴呀！屌你老母而家啲呀sir miss冇撚收人工嫁？謝師？謝你老母咩 你做得呢份做就應份要做返你既duty 唔好講到好撚偉大咁又話咩作育英才又乜乜乜啦

唔去唔比錢係make sense 既，不過究竟要毒到咩地步先會連grad din 都唔去

不過如果唔去
比一半好似太多
1/4嘅話我覺得合理

咪係
根本就唔合理,點撚解唔去都要比一半呀
再講班教畜根本就唔值得人尊敬,個個都偏心到仆街 又玩小圈子

由高登開始已經鍾意睇呢個世界大戰post
不過今次有D低質wo

支持既就係識講 唔去=唔敬師，要去左先代表你係敬師
再唔係就唔去即毒撚

睇怕唔洗幾耐應該比人收皮

我強調多次

咁高人工，份糧包架

好多毒撚 幾百蚊都嘈 assume 人地全部都呑鳩你錢落袋 仲話咩去謝師宴就mk

做咩要活係自己世界，grad din去左先叫唔毒
大把人唔去啦，得罪講句，謝師宴係班毒撚想扮mk先會去

On 撚鳩 去黎把撚呀？謝乜撚野先？家陣佢做義工無糧出架？

利申 無去亦無俾錢

其實應該叫畢業晚宴, 唔係謝師宴, 鍾意去就去唔去就唔去, 唔使又教畜又剩gi gi gut gut

唔去還唔去
毒撚還毒撚
唔撚去係因為覺得成件事on9
夾錢去請班19教畜食buffet
完全諗唔到俾錢嘅原因喺邊
不過講真唔係個個教畜嘅
我當年畢業有一個老師好好 又會私下幫我地日日温書 又會自己做練習俾我地做 放榜之後衝入嚟問我地成績仲早過我地老豆老母
最後我地私底下寫咗張卡請咗佢食飯
絕對唔去19謝師宴

好多on9，assume人地唔去謝師宴就係毒撚，全部都無朋友，仲話咩唔去謝師宴就係唔敬師

講得好！

咁你既中學生涯應該幾慘下

連登特撚別多mk
你老母唔去咪唔去

謝師宴呢餐飯，可以有幾「美好回憶」？

除咗睇下啲女同學冇波又要死着低胸
化妝又化到馬嬲屎忽之外仲有咩原因值得去？
我嗰間中學仲要冇靚女 慳返

如果睇靚女，食波餅果d「美好回憶」
我諗去果班先係毒男

利申冇比

巧立名目，變撚左學生聯誼會，想食女邊度唔得 係都要借老師過橋

agger
當年全級得我同我個fd冇去
但係我個fd個老母畀校務處叫佢交錢
搞到要俾一半錢

反而我畀條垃圾班會主席追數
我即刻起哂鋼噉屌尻條撚屌
(其實我一早同佢講咗唔會畀錢, 不過佢又黎煩我, 我先屌尻佢)
最後一蚊都唔洗畀
啲中同最後個個好羨慕我, 話早知都學我咁串就唔洗畀冤枉錢

啱啊講得，上面我都講，根本係毒撚想扮mk先會去會搞，用呢件事黎搵自信

佢地中學生涯都幾撚慘

有啲窮到仆街嘅本身就係無錢先唔去
你就叫佢唔去都要比一半
係咪痴撚左線呀？
當好似樓主嗰間唔去要比400
400等於人哋幾日飯架喇
利申去左
最後一人退返一舊水
又有ipad抽(不過比個留級嘅朋友抽左)

其實講咁耐係唔係自認毒撚就有得唔洗比錢
係既認下又有咩所謂
唔係既話，我毒唔毒又關你撚事咩

梗係唔係啦，毒撚俾雙倍，搞手唔洗俾，不成文規定

8舊水揾條高質G破撚埋你個老處都仲得啦
分分鐘條女仲封返封利是俾你tim呀
去謝師宴喎

AGGER
唔去都要比真係好ON9

起碼有$300-$400 拎左請教畜同抽獎

太多啦，100-200渣
300-400係落左搞手行政費

痴線，唔去謝師宴都無啦啦比人定義做毒撚，甚至心理有問題講到仲嚴重過犯咗法添

梗係唔比錢照去，等比錢的人請埋你

仲有中學生涯好慘，究竟邊個位得出個咁嘅結論？

禮儀係俾你想尊敬既人，689生日你唔送禮？

唔去老閪都唔好比，班老師個個好人工出，佢地教書係應份，你要出錢多謝佢無問題，但係唔係一定要出，如果要強迫人多謝老師，咁個意義去撚左邊，你班on9人地唔比就話人毒撚，無回憶無女，真係on9都爆，奴性好撚重，你估人地老師真係好感激你地呀，過兩年認都唔撚認得你呀，傻仔

越睇呢個post越好笑
平時關愛座叫人讓座，你就話敬老無得逼，要自願，老奉敬老架？
一到謝師宴，喂，課水啦你地人要敬師呀。點可以唔敬師架，因住比雷劈鳩你班撚樣。老師教你咁耐，你班友唔課水，有無搞撚錯？

所以話一定要讀書，學校係社會縮影係無錯，咁多人已經學識用政府管治思維對d同學

中學冇朋友？

謝師宴一蚊都冇比 亦都冇去
畢業旅行都係 有個阿sir仲on99幫我比 不過我都係冇去

我同成班friend都冇去grad din，一蚊都冇比，一齊去咗食放題

講撚到做老師好似返工無錢袋咁
一年既人工就係靠謝屍宴攞返黎
仲要非黑即白 唔去=毒撚無錢無朋友
去就=威型勁有錢仔有女食
好撚心啦屌

入到神科 都唔識中文

原來你地真係覺得謝師宴係多謝老師
我當佢係一個影相同班frd鳩吓既場合炸喎

成個post好多乞衣
明屈

中七個年謝師宴係禮堂叫到會，玩遊戲，好似收一舊水
d老師話咁搞仲好過去咩酒店食一餐，又哂時間又貴校長仲好開心話呢年d學生咁有歸屬感

巴打間中學是咪喺東九

去黎做乜9
成班都未夠秤學人扮大個嘅P
成人禮都不如
800蚊食果d野我真係唔識欣賞

到會巴打入到間好學校

我學校當年去俾七舊唔去俾五舊

當年我都唔想比一半 但佢話唔比就冇得攞DSE張成績表 佢老

唔去要俾400都算
見啲repeater同轉校生唔去都要焗住俾
最後佢地又真係會俾喎
而家諗返起都覺得佢地慘

利申:冇俾錢但有去覺得自己好cheap

班籌委好撚爽架
收你八舊水 剩低d 錢佢地圍喂威拎去旅行食野
梗係焗你d on 9 仔交啦

你永遠唔接觸到班同學咪唔怕囉

好撚型 點撚算

得罪講句無去個堆咪又係毒撚 上到U都唔會有女

得罪講句去果堆咪又係厹 上到U都唔知幾時衰非禮

逼人請都有

眾人皆醉 無去個d先係清泉

你要run你既事，
人地唔去=唔關事
唔關事=唔洗俾錢
咁簡單都搞錯

洗撚你想像
完全以己度人
尊師=/=中意個個老師
你忽撚左？

用主唔主流分對錯?

唔好比囉 報警玩大佢 佢驚定你驚

冇去冇俾錢

班on9仔講黎講去都係話唔去個啲中學冇朋友
要用grad din黎證明自己多朋友幾咁低賤

條友都9唔撚搭8
無啦啦話唔去係清泉，人地題目都唔係討論清唔清泉

好撚簡單 根本係班籌委會預大筆數 800蚊都講得出口
我幫阿sir叫隻雞仲好心意啦

但係佢講得啱啵 唔食帶返嚟個飯好似會miss咗啲嘢 浪費食物 所以應該留喺公司食自已個飯

唔交錢是常識吧

樓主好波

成班支那人思想出曬黎

人唔到禮要到打完我都笑左下

預大係一定，不過預大左筆錢去左班搞手自己玩就另計。

正路預大果舊錢，都係拎黎買紀念品一人一份，同埋set場佈置，想酒店幫你係另一個價。

我果年搞係咁岩有同學既老豆係某酒店f&b director，佢開左句聲打左個大折，即刻放棄原本果間貴野。一人都係五舊水。仲要d野食係upgrade左。

我知道有人係咁，條友仲要照食d野，正cheap精，果晚冇人理佢，走都冇人講拜拜

本身好平 但班女仔話要搞大佢
我地都想搞大你添

binc

唔去都要俾錢呢個屎橋到底係邊條撚樣諗出黎

啲錢係我既唔比你咬我食咩？
尊師重道原來係用迫人比錢黎實現？
如果有恩師既我拎呢幾百蚊私下買野送比佢請食飯唔好？
乜野唔去謝師宴就毒撚無女溝
你講得出呢句你就唔同謝師宴個原意啦
我相信呢到絕大部分人去謝師宴係唔會同老師講幾句野
剩係同自己朋友搵女同學影相
依家謝師宴就變左一班人借尊師重道之名係到變睇女同學著啲裙既馬嬲戲
叫人比錢既人有無真心地向你覺得有恩既老師講句多謝？

係咁貴

支持走數照去睇女 俾果八舊食就沒得好食，反正酒店人人入得去睇下算

倒不如省反book間房grad din完接曬女女上去

屌我地比九百幾呀 本來每人1025 都唔謝師宴搞咁貴做乜9

行政費

年經

記得當年有個同學生得柒又成日俾人笑但自我感覺良好 以為grad din會俾女圍好多fd搵佢影相
我唔想去佢又勸我話一世人一次 我又頂唔順俾人追數所以最尾有俾錢又去左

點知佢最後俾幾百蚊就淨係著套老西去坐同企左幾粒鐘 上fb睇相連佢人影都見唔到
我自己有同fd影左相但始終覺得好曬錢

如果下定決心唔去 就企硬啦好心，1蚊都唔撚比
比人笑毒咪毒囉 點都好過拎錢益班Mk 比錢買難受

好想恥笑果班去到graddin毒埋一邊既群組，唔影相兼睇住班mk起到攬女 自己就on99
咁去黎做乜鳩

你咁撚應棍講重點，人哋仲點撚樣駁呀屌

屌 有D老師都唔鳩撚柒識都要請鳩埋佢地去 仆街啦去

一人800蚊
一個阿sir一隻雞 一個miss一個longchamp
都有突俾你去打邊爐啦

其實除左貴之外有咩原因你唔想去？
唔計轉校重讀生啦
正常讀左6年 都有班朋友
同埋有啲同學唔熟但都叫識丫
有啲老師仆街但都有啲係好嘅
去其實都係去影相買個回憶開心姐
原就過依家去到800過千真係好貴
果陣ce al係酒店都係500

不過我都覺唔去應該唔洗比
最多迫佢一百幾十買下送比老師嘅紀念品

默默

夠自我 都個個都有中學生活或者在意中學生活

大學又咪一鳩樣
YEAR 1雜費收埋畢業典禮費用

屌你老母 個d真係好嘅呀sir miss
我私底下請佢食飯唔撚好？
家下做show呀垃圾

唔撚去咪唔撚去

你講出黎怕唔怕7

最想人比錢果班又咪係班搞手 cap錢仲講王自己咁正義 忘了 佢地都係支那人 支那人就係鐘意貪

咁似大6啲官收紅包時講果啲

四舊水就試得出你係小學鷄⋯抵屌呀～

會呀 果陣全級一齊搞 每班抽啲人去搞
隔離班果啲總有啲唔熟唔岩玩
惟有同自己班圍內
同埋初中識嘅隔離班同學玩下影登相
其實謝師宴係幾無聊 主要比人影相係真

我當年去800唔去700
諗返起都覺得比人呃錢

搞手賺到笑

當年冇去
有真係想多謝既老師，
事後請佢地食返餐飯

Wfc?

話謝師宴要人唔到禮到果d on9
擺酒結婚 你大可以唔去 禮金都唔俾
最多咪俾人unfriend
但係謝師宴 你唔去 要你俾錢
搞手同班教畜日日叫你俾錢
十足十大耳窿咁迫你去
咁仲謝乜撚野師？
兩者性質唔同
唔好用人唔到禮到既角度去睇謝師宴
禮你老母？你係俾錢送野
定係真心想同佢食飯傾計？

無撚錯！！！

點解我要請埋班仆街
利申當年去問左一位幾錢，之後淨係交左自己果份，無夾到班仆街

吹到唔去就人格有問題
利申：有去

乜唔去原來要錢既咩

當年所有老師都話我係垃圾，唔死無用，咁我又好明白點解會討厭班老師
利申最後入左大學，依家成日笑柒班老師有眼無珠

留意到班人好鐘意標籤
唔去就係毒撚唔識社交人格有問題

dse雞扮大袋 未識搵錢學人fing 錢

唔去唔俾錢有咩問題 乜都冇得食都仲要俾錢係咪on9 我經濟afford唔到咪唔去 唔去=毒 講咩多謝老師個啲收收皮先 你係有咁嘅心咪畢完業返去採下老師 又或者得閒約下老師出黎食飯講下近況 一定要去grad din先show到你對老師感激之情咩

搞手想袋錢落袋又要同你講咩
你唔去咪比錢我食完飯拎D錢去溝女LO

你班仆街唔課水，人地點去旅行啊？
自動自覺課水啦

其實一直唔明點解唔去都要請老師
教左多年就要請？呢家請你義教咩

到你大個就會覺得其實比幾百蚊去享受去欣賞女同學青澀得黎又開始開花既時光，其實係德政黎，可一永不可再。

宜家就算結婚呀
唔熟都會預先問下你去唔去先派帖俾你啦

唔去咪即係唔請囉

點解謝師宴唔係放榜之後搞
到時大條道理唔去唔俾錢

仆街 自己出去食自助餐都唔撚洗800一個人
請埋老師仲埋垃圾落口

成班mk負皮

連登仔個個讀神科

想當年無去grad din 無比錢
人地完左我先出現 搵班friend 唱k

上年比左8舊無去

謝師宴根本就係未入社會前貪污，中飽私囊，濫收費用既第一課

我唔去都要比全數

唔去夾一半就同人情唔到都要俾咁on9

小學雞logic, 無結果就唔做。
你要無賴無人可以對付你。
自己on9無朋友，無人錫你的毒撚仲敢開post番屋企打飛機啦

你估班老師好想同你玩甘